{
	"games" : [
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Welches ist die Lieblingskreuzfahrtmarke der Kandidatin?",
		            "content" : [
		                "Die weiße Flotte",
						"Völkerfreundschaft",
		                "Amadeus Flusskreuzfahrten",
		                "AIDA Cruises"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "In welche Stadt fährt die Kandidatin mal eben schnell an einem Wochenende, um an einem Event ihrer Lieblingskreuzfahrtmarke teilzunehmen?",
		            "content" : [
		                "Dresden",
		                "Kassel",
		                "Hamburg",
		                "Magdeburg"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        {
		            "question" : "Wonach wurde der Name \"AIDA\" unter anderem gewählt?",
		            "content" : [
		                "Oper von Guiseppe  Verdi",
		                "Fußballer Simone Verdi",
		                "Deutsche Gewerkschaft ver.di",
		                "Stadt \"Verdi\" in Texas/USA"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "Welche vier Farben finden sich im Namenszug AIDA?",
		            "content" : [
		                "orange, gelb, rot, schwarz",
		                "blau, rot gelb grün",
		                "türkis, pink, grün, lila",
		                "braun, blau, grün, rot"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "3-Sterne Köche",
				        "Brot und Wasser",
				        "Buffet",
				        "Lunch-Pakete"
				    ],
				    "question": "Womit zeichnet sich das Küchenkonzept der AIDA aus?"
				},
		        {
		            "question" : "Was ist das Markenzeichen von AIDA?",
		            "content" : [
		                "Kussmund und zwei Augen",
						"lachender Mund und Nase",
		                "schreiender Mund mit Zahnlücke",
		                "Schmollmund und zwei Ohren"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "2020",
				        "1980",
				        "1996",
				        "1956"
				    ],
				    "question": "Wann ging das erste AIDA Schiff auf die Reise?"
				},
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "AIDApolo",
				        "AIDAfabia",
						"AIDAcorsa",
				        "AIDAcara"
				    ],
				    "question": "Wie heißt das erste Schiff der AIDA Flotte?"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "7",
				        "14",
				        "21",
				        "28"
				    ],
				    "question": "Wie viele AIDA-Schiffe gibt es aktuell?"
				},
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "AIDA Operaufführung",
				        "AIDA Schiffsschraube",
				        "AIDA Kussmund",
				        "AIDA Torte"
				    ],
				    "question": "Was ist ein traditionelles Stück am Ende einer Reise mit der AIDA?"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "3250",
						"710",
				        "9550",
				        "1010"
				    ],
				    "question": "Wie viele Passagiere passen auf die AIDAprima?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Spanische",
				        "Ägyptische",
				        "Italienische",
				        "Weiße"
				    ],
				    "question": "Unter welcher Flagge fahren die AIDA Schiffe?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "2",
				        "7.101.980",
				        "31.888",
						"40.000"
				    ],
				    "question": "Wie hoch ist die Bettenkapazität aller 14 Schiffe insgesamt?"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "Karl-Marx Stadt",
						"Rostock",
						"Hamburg",
						"Venedig"
				    ],
				    "question": "Wo befindet sich der AIDA Firmenhauptsitz?"
				},
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "AIDAprima",
				        "AIDAnova",
				        "AIDAstella",
				        "AIDAazurro"
				    ],
				    "question": "Was ist kein Name eines aktuellen AIDA Schiffes?"
				}
		    ]
		},
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "In welchem Verhältnis stehen 125ml zu nem halben Liter Bier?",
		            "content" : [
		                "ein viel zu geringes Verhältnis",
						"Bier gibts nicht als 125ml Pfützen",
		                "Ich hab immernoch DURSCHD!",
		                "ein Viertel"
		            ],
		            "correct" : 4
		        },
		        {
		            "question" : "Mit welchem Werbeslogan wurde zu dessen Einführung im Jahr 1988 der VW Corrado beworben?",
		            "content" : [
		                "Tiefer, schneller, breiter",
						"Technik trifft Emotion",
						"Die schönste Form von Leistungsdruck",
		                "G7 ist Politik. Der G60 ist für Männer!"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
		        {
		            "question" : "Bilderfrage: Welche Sorte Bier hat der Viertle hier im Korb?",
		            "content" : [
		                "Kozel",
		                "Radegast",
		                "Gambrinus",
		                "Staropramen"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
		        {
		            "question" : "TODO 4",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
				{
				    "question" : "TODO 5",
					"content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
				    "correct": 2,
				},
		        {
		            "question" : "TODO 6",
		           "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
				{
				    "question" : "TODO 7",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				},
				{
				    "question" : "TODO 8",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				},
				{
				   "question" : "TODO 9",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				},
				{
				    "question" : "TODO 10",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				},
				{
				    "question" : "TODO 11",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				},
				{
				    "question" : "TODO 12",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				},
				{
				    "question" : "TODO 13",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				},
				{
				    "question" : "TODO 14",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				},
				{
				    "question" : "TODO 15",
		            "content" : [
		                "AAA",
		                "BBB",
		                "CCC",
		                "DDD"
		            ],
		            "correct" : 0
				}
		    ]
		}
	]
}